英國: 中國進口試劑全部不合格

【英國疫情】英媒：中國進口350萬試劑全部不合格
環球社會熱點 12:57 2020/04/07

英國疫情持續，英國向中國訂購350萬份新型冠狀病毒肺炎（新冠肺炎）試劑，希望能作大規模測試。不過，英媒報道指，英國公共衛生部指，從中國進口的試劑無法通過測試，只能驗出重症患者，無法驗出輕度症狀及無症狀患者。

英國《泰晤士報》（The Times）報道指，英國公共衛生部總監牛頓（John Newton）表示， 從中國進口的試劑無法通過測試，形容這批試劑「未好得足以值得大規模使用」（not good enough to be worth rolling out in very large scale）。

牛頓是英國衛生大臣夏國賢（Matt Hancock）任命，所負責監管進行病毒檢測的人士。夏國賢曾指，「沒有檢測比糟糕的檢測好」（no test is better than a bad test）

報道指，牛頓表示，這批試劑只能驗出重症患者，無法檢測輕度症狀及無症狀患者，而由於英國政府希望驗出輕度症狀的患者，當局需要一些比這個更好的試劑，作大規模檢測。

英國首席醫學顧問惠蒂（Chris Whitty）周一指，有效的試劑可能需要幾個月的時間才成功研發。

負責評估檢測效果的牛津大學醫學教授貝爾（John Bell）曾指，政府現時的檢測並不有效，料最快要等5月才能出現有效的大規模測試。

英文source

幫手推 求 pin

有冇諗過支支年用呢啲位入口病毒？

符合國情喎

唔係你估0確診點得黎

重症洗鬼用試劑，一睇都知啦

試劑是廢的, 心意是真的.

最驚佢係真，出黎扮救世主

push

用家問題

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

調轉用咪100%囉

支製品

只能驗出重症患者重症用眼都睇到啦

如果合格就係新聞